有冇人屙屎係用花灑洗屎眼

有冇方法沖得乾淨啲

我地皇民用免治馬桶-.-

好能貴買唔起

通常搵人幫我毒龍鑽

咁你準備生痔瘡啦

我通常洗到去入面

如果世界末日,應該最多人死係抆唔到屎之下

點洗到咁入

兔

灌啲水入去

我用屎眼洗花灑

你啲括約肌控制得好好
我洗緊個陣夾得好實入唔到去